[選情預測]聽日各國領事館加價

所有移民 visa加五成

澳洲由七差澳記變萬九，肥仔拉